\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[a4paper,top=1.15cm,bottom=1.15cm,left=1.25cm,right=1.25cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}

\setmainfont{Arial}
\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlist[itemize]{leftmargin=1.1em,itemsep=1pt,topsep=2pt,parsep=0pt}

\definecolor{heading}{HTML}{123867}
\titleformat{\section}{\large\bfseries\color{heading}}{}{0pt}{}[\vspace{-5pt}\rule{\linewidth}{0.5pt}]
\titlespacing{\section}{0pt}{7pt}{4pt}

\newcommand{\role}[3]{%
  \textbf{#1} \hfill #3\\
  \textit{#2}\vspace{1pt}
}

\begin{document}

{\LARGE \textbf{Kossi Richard Allado}}\\
\textbf{Etudiant ingenieur en Cybersecurite et Intelligence Artificielle | SOC, DFIR, IAM}\\
Beni Mellal, Maroc | +212 621 074 305 | \href{mailto:alladokossirichard2025@gmail.com}{alladokossirichard2025@gmail.com}\\
\href{https://allakori.github.io/}{allakori.github.io} | \href{https://github.com/ALLAKORI}{github.com/ALLAKORI} | \href{https://www.linkedin.com/in/kossi-richard-allado-50177b2a5}{linkedin.com/in/kossi-richard-allado}

\section{Profil}
Etudiant ingenieur en cybersecurite et IA a l'ENSA Beni Mellal, oriente SOC, DFIR, threat hunting, IAM et securite offensive. Experience pratique en Splunk, analyse de logs, investigation forensic, Linux hardening, Keycloak, PKI, web security et CTF. Recherche un stage PFA cybersecurite a partir de juillet 2026.

\section{Competences techniques}
\textbf{SOC / Detection / DFIR :} Splunk, Windows logs, Linux logs, auditd, IOC, timeline, incident response, threat hunting, Volatility, WinPMEM, Autopsy, FTK Imager.\\
\textbf{Securite offensive :} Kali Linux, Nmap, Wireshark, Burp Suite, Hydra, reconnaissance, SQL injection, XSS, CTF, privilege escalation basics.\\
\textbf{IAM / Systemes / Reseaux :} Keycloak, MFA/TOTP, RBAC, OpenSSL, PKI, Linux, SELinux, AppArmor, Lynis, SSH, firewall basics.\\
\textbf{Programmation :} Python, Bash, C, SQL, Git/GitHub, Pandas, Scikit-learn, Jupyter.

\section{Projets selectionnes}
\textbf{TryHackMe - Volt Typhoon Investigation} \hfill 2026\\
\href{https://allakori.github.io/writeups/tryhackme/volt-typhoon/}{Write-up portfolio}
\begin{itemize}
  \item Investigation Splunk d'une intrusion APT-style : ADSelfService Plus, WMIC, PowerShell, web shell, Mimikatz, netsh proxy et cleanup.
  \item Production d'une timeline, extraction d'IOC, mapping MITRE ATT\&CK et idees de detection.
\end{itemize}

\textbf{Forensic Investigation and Incident Response} \hfill Linux Security Labs\\
\href{https://github.com/ALLAKORI/linux-security-labs}{github.com/ALLAKORI/linux-security-labs}
\begin{itemize}
  \item Acquisition disque/memoire, analyse WinPMEM avec Volatility, reconstruction de timeline et documentation DFIR.
  \item Recherche d'indicateurs dans logs Linux et synthese exploitable pour reponse a incident.
\end{itemize}

\textbf{Cybersecurity and IAM Labs} \hfill Keycloak, PKI, Web Security\\
\href{https://github.com/ALLAKORI/cybersecurity-iam-labs}{github.com/ALLAKORI/cybersecurity-iam-labs}
\begin{itemize}
  \item Labs Keycloak MFA/TOTP/RBAC, OpenSSL/PKI, ARP poisoning, audit reseau et securite Linux.
  \item Tests DVWA SQL injection et XSS avec recommandations de durcissement.
\end{itemize}

\textbf{CSIA CTF 2026 - Team GHOSTSHELL} \hfill 1ere place\\
\href{https://github.com/ALLAKORI/csia-ctf-2026-writeups}{github.com/ALLAKORI/csia-ctf-2026-writeups}
\begin{itemize}
  \item Resolution et documentation de challenges web, steganographie, OSINT et misc.
\end{itemize}

\section{Experience}
\role{Stagiaire IA / Maintenance predictive}{ONEE - Branche Eau, Kasba Tadla}{Aout 2025}
\begin{itemize}
  \item Preparation de donnees capteurs et prediction de defauts de pompes haute pression.
  \item Prototype Python avec Random Forest, Pandas, Scikit-learn et interface de test.
\end{itemize}

\section{Formation}
\role{Cycle ingenieur - Cybersecurite et Intelligence Artificielle}{ENSA Beni Mellal}{2024 - Present}
\role{DEUST - Mathematiques, Informatique, Physique}{FST Fes, Mention Bien}{2022 - 2024}
\role{Baccalaureat scientifique, Serie D}{Lycee de Djagble, Togo, Mention Tres Bien}{2022}

\section{Certifications}
Cisco Ethical Hacker | Google Foundations of Cybersecurity | Google Play It Safe | TryHackMe Pre Security | TryHackMe Advent of Cyber 2025 | Udemy Linux Command Line | Udemy Cryptography and Hashing | IBM Introduction to Data Engineering

\section{Langues}
Francais : courant | Anglais : professionnel technique | Ewe : langue maternelle

\end{document}
