\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[a4paper,top=1.15cm,bottom=1.15cm,left=1.25cm,right=1.25cm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{enumitem}

\setmainfont{Arial}
\pagestyle{empty}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{0pt}
\setlist[itemize]{leftmargin=1.1em,itemsep=1pt,topsep=2pt,parsep=0pt}

\definecolor{heading}{HTML}{123867}
\titleformat{\section}{\large\bfseries\color{heading}}{}{0pt}{}[\vspace{-5pt}\rule{\linewidth}{0.5pt}]
\titlespacing{\section}{0pt}{7pt}{4pt}

\newcommand{\role}[3]{%
  \textbf{#1} \hfill #3\\
  \textit{#2}\vspace{1pt}
}

\begin{document}

{\LARGE \textbf{Kossi Richard Allado}}\\
\textbf{Etudiant ingenieur en Intelligence Artificielle et Cybersecurite | Machine Learning, Data, LLM}\\
Beni Mellal, Maroc | +212 621 074 305 | \href{mailto:alladokossirichard2025@gmail.com}{alladokossirichard2025@gmail.com}\\
\href{https://allakori.github.io/}{allakori.github.io} | \href{https://github.com/ALLAKORI}{github.com/ALLAKORI} | \href{https://www.linkedin.com/in/kossi-richard-allado-50177b2a5}{linkedin.com/in/kossi-richard-allado}

\section{Profil}
Etudiant ingenieur en IA et cybersecurite a l'ENSA Beni Mellal, oriente machine learning applique, analyse de donnees, prototypage Python, IA generative et chatbots. Experience pratique en preparation de donnees, classification supervisee, Random Forest, Scikit-learn, LangChain/Chainlit et documentation technique. Recherche un stage PFA IA/Data a partir de juillet 2026.

\section{Competences techniques}
\textbf{Machine Learning / Data :} classification supervisee, Random Forest, preparation de donnees, feature engineering, evaluation, visualisation, Jupyter.\\
\textbf{Python / Data Stack :} Python, Pandas, NumPy basics, Scikit-learn, Matplotlib, SQL, Tkinter, Git/GitHub.\\
\textbf{IA generative :} prompting, Chainlit, LangChain basics, CTransformers, modeles locaux, memoire conversationnelle, chatbot prototyping.\\
\textbf{Cybersecurite utile :} logs Linux/Windows, Splunk basics, IAM, Keycloak, cryptographie, reseau, CTF, Linux.

\section{Projets selectionnes}
\textbf{High-Pressure Pump Fault Prediction} \hfill ONEE / Projet IA\\
\href{https://github.com/ALLAKORI/Defaut-Pompe-Prediction}{github.com/ALLAKORI/Defaut-Pompe-Prediction}
\begin{itemize}
  \item Prediction de defauts de pompes haute pression a partir de variables capteurs.
  \item Nettoyage de donnees, classification Random Forest, evaluation et interface utilisateur de test.
\end{itemize}

\textbf{Local LLM and Chatbot Experiments} \hfill IA generative\\
\href{https://github.com/ALLAKORI/MY-FIRST-AI-CHATBOT}{github.com/ALLAKORI/MY-FIRST-AI-CHATBOT}
\begin{itemize}
  \item Prototypage de chatbot avec modeles locaux, prompting, streaming et memoire conversationnelle.
  \item Utilisation de Chainlit, LangChain basics et CTransformers pour experimenter des workflows LLM.
\end{itemize}

\textbf{USMS Chatbot Work} \hfill Application conversationnelle\\
\href{https://github.com/ALLAKORI}{github.com/ALLAKORI}
\begin{itemize}
  \item Travail sur la logique conversationnelle, structuration des messages, integration backend et documentation.
\end{itemize}

\textbf{Cybersecurity Labs as Data/Detection Practice} \hfill Portfolio technique\\
\href{https://allakori.github.io/}{allakori.github.io}
\begin{itemize}
  \item Analyse de logs, investigation Splunk et structuration d'indicateurs dans des write-ups techniques.
\end{itemize}

\section{Experience}
\role{Stagiaire IA / Maintenance predictive}{ONEE - Branche Eau, Kasba Tadla}{Aout 2025}
\begin{itemize}
  \item Preparation et analyse de donnees capteurs pour anticiper des defauts de pompes.
  \item Entrainement d'un modele Random Forest avec Python, Pandas et Scikit-learn.
  \item Creation d'une interface Tkinter pour tester les predictions et rendre le prototype utilisable.
\end{itemize}

\section{Formation}
\role{Cycle ingenieur - Cybersecurite et Intelligence Artificielle}{ENSA Beni Mellal}{2024 - Present}
\role{DEUST - Mathematiques, Informatique, Physique}{FST Fes, Mention Bien}{2022 - 2024}
\role{Baccalaureat scientifique, Serie D}{Lycee de Djagble, Togo, Mention Tres Bien}{2022}

\section{Certifications et realisations}
IBM Introduction to Data Engineering | Udemy Cryptography and Hashing in Python and Java | Google Foundations of Cybersecurity | Cisco Ethical Hacker | 1ere place CSIA CTF 2026 avec Team GHOSTSHELL

\section{Langues}
Francais : courant | Anglais : professionnel technique | Ewe : langue maternelle

\end{document}
